聽日就係萬跌之日

收到風，聽日恆指跌8%。

燈到

LM
利申唔信

牛得太耐都要間中熊下

有咩可能白事當紅事炒

你有幾多貨？

咪燈
利申熊軍

多數連登仔話跌
結果都係升

問左麵神未

Put 到落25000

燈到，聽日實繼續升

升到你唔信，頂唔撚順入市追嗰陣時先跌，死未？

聽日一定係萬跌之日，一千百實有

我估今次個底係21000

如果我愛股聽日9折我即入
一星期前錯失左機會
睇住佢升，升到無心機

我$195入9988，仲有貨

明天就是斬熊27900之日

不是忘記上證的8%

中！

今日開始 爆跌

中呀 !